MOC : 
Source : [[Iségorie]]
Date : 2023-05-07
***

## Résumé
(Antiquité) Fait que tous les citoyens aient l’égalité de parole.
D’une importance presque encore plus grande était l’esprit de libre discussion, l’iségorie, qui fut à l’origine du climat intellectuel de cette seconde grande période des lumières en Grèce. 
A
## Référence

## Liens 